====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan peut être entendu de diverses manières , comme la planification qui énonce les actions à mener ou comme le mode de représentation plane d ' un territoire et , éventuellement , de son état futur après aménagement .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

